之前投訴何君堯icac send返封信畀我話case closed

[集思廣益]去icac報案告何君堯要準備乜?

LIHKG @ Android

[唔好畀佢停]25266366 icac何君堯

LIHKG @ Android

[唔好俾佢停]25266366 icac投訴何君堯 (3)

LIHKG @ Android

多謝當時一位lihkg會員提供何君堯實體選舉宣傳單張
陪我一齊去icac

Icac不如摺埋去啦，浪費納稅人嘅錢

D 高官玩完官商勾結就會話icac查完無政據顯示佢犯罪

唔會
icac會成為權鬥工具

一早已經知結果有一班人犯法係免死

廉正公署

點解影相影到咁

獨派又下一城

icac -> 聽命於特首 (非民主選舉) -> 中共任命
中共又搵人滲透左去ICAC 根本就無撚用
配合埋律政屍呢個崎型產物 真係專制機器

熱狗免覆

摺柒咗佢啦

申訴專員公署

icac = I can accept corruption

肥系

巴打
認真

考慮下私人刑事檢控

點私人

.